{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 씨슈어스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室は観光客には許可されておらず、ペットは同伴できません。 客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しができません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしには不可であり、保護者なしで現場訪問する場合は払い戻し及び退室措置となります。 予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキューとテラスバーベキューが利用でき、バーベキューグリルと炭はレンタル可能で、客室ごとにバーベキュー場も利用可能ですが、雨天の際には制限されることがあります。 炭火をおこす時間は午後10時まで可能で、ペンション内のWi-Fiを使用することができます。 客室は禁煙です。 基本調味料は管理室に備えられており、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "入室は観光客には許可されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしには不可であり、保護者なしで現場訪問する場合は払い戻し及び退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキューとテラスバーベキューが利用でき、バーベキューグリルと炭はレンタル可能で、客室ごとにバーベキュー場も利用可能ですが、雨天の際には制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "何時までにバーベキューグリルを使用することができますか？",
            "answer": "炭火をおこす時間は午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や駐車場はありますか？",
            "answer": "基本調味料は管理室に備えられており、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 577
    }
}